我在大學裡第一次讀到了《根》的作者亞歷克斯·哈雷告訴我的馬爾科姆·X的自傳。勞倫斯·菲什伯恩如何為《馬爾科姆X的自傳》配音喬伊·瑪麗·麥肯齊2020年9月17日Essence.com
可悲的是，這些創新大多從未在我們的學校和大學站穩腳跟，今天的遠程學習者只剩下edtech，感覺它仍被困在90年代。為什麼數字學習沒有實現它的承諾|沃爾特·湯普森| 2020年9月17日| TechCrunch
InsideSharepa是一名Y Combinator畢業生，為世界各地的大學生舉辦虛擬工作體驗項目。Fower，前身為InsideSharepa，為虛擬工作體驗籌集930萬美元的A系列資金| Natasha Mascarenhas | 2020年9月17日| TechCrunch
在公共衛生危機期間，學院和大學的最佳規劃無法保證。即使是最謹慎的學校也出現了疫情| Sy Mukherjee | 2020年9月17日| Fortune |
儘管如此，穆利根的分析還是考慮了桑德斯關於全民醫療的建議，“免費公立大學、免費兒童保育……能源部門的全面轉型”等等。有人真的知道什麼是社會主義嗎？（第408頁重播）|斯蒂芬·J·杜布納| 2020年9月17日|畸形經濟學
這是美國大學生在春假時最好避開的墨西哥。為什麼墨西哥人對奧巴馬週二的重要會議感到憤怒？小魯本·納瓦雷特2015年1月6日《每日野獸》
杰特指出，在現任總統及其前任的領導下，伯利茲大使的職位已經交給了大學室友。美國大使館一直在出售|威廉·奧康納| 2015年1月2日|每日野獸
如果經常談論的大學“勾搭文化”可以通過一個地方體現出來，那就是槍手。隨機搭訕或乾涸期：為什麼千禧一代不通過大學約會| Ellie Schaack | 2015年1月1日| DAILY BEAST
在我四年的大學生活中，我只知道一個女人約過一個男人出去約會。隨機搭訕或乾涸期：為什麼千禧一代不通過大學約會| Ellie Schaack | 2015年1月1日| DAILY BEAST
這也是杜克大學的學生貝爾·諾克斯（Belle Knox）將大學女生列入排行榜的一年。《色情：無人機情色》、《美女諾克斯》和《野性》《極光之雪》2014年12月27日《每日野獸》中的年度色情明星
他皈依並接受洗禮，是哈佛大學的第一位希伯來講師。《每日曆史與年表》喬爾·蒙塞爾
它們是非常緊迫的問題；我們的兒子和女兒從他們離開大學的那一刻起就必須開始與他們打交道。拯救文明| H.G.（赫伯特·喬治）威爾斯
但你會發現大多數大學和大學社團禁止宗教教學和討論。拯救文明| H.G.（赫伯特·喬治）威爾斯
在實踐中，我們發現大量的技術學習進入了大學階段。拯救文明| H.G.（赫伯特·喬治）威爾斯
在蘇格蘭和美國，這是傑出的，並被認為是明確的大學階段。拯救文明| H.G.（赫伯特·喬治）威爾斯